有冇巴打進化到whatsapp 繼續開藍剔 唔㩒入去睇message

我專登唔㩒入去吹咩
我連藍剔都唔俾你睇
專登唔覆你

長大啦......